咩陰謀論唔好討論姐，而家連我身邊既藍屍都信殺人魔警殺左人呀

藍屍最撚中意就係陰謀論
正正係因為咁
身邊既藍屍全撚部都信殺人魔警殺左人呀
雖然有d 藍屍仲覺得殺得好
但超過一半都由深藍//淺藍變中立，各打50大板

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

大家要做既就係要將殺人魔警殺左人既訊息傳至全香港
而唔係停止討論

屌佢老闆點解仲會有人覺得殺得屌你我真係好撚驚核彈個陣仲有藍絲覺得被老強個啲都無問題

唔理真唔真 fc到唔到 事實係當所有人都議論紛紛 政府就會越大壓力

的確係, 但我地要將討論化為行動
例如殺人魔警既文空
例如殺人/ 強姦以外, 要將怒火化做抗爭行動等等

呢到係藍絲論壇咩？
如果陰謀論嘅作用係要令藍絲轉立場
咁係咪應該去返藍絲地頭發酵
而唔係洗走晒呢到其他行動post

陰謀論對外不對內
唔好用d低質野洗自己板